2018年9月16日天竹襲港

我屌你老母林病
山竹講做天竹
垃圾特搜

條傻閪個腦裝屎

趕住開會

我屌爆你老母啊
開咩撚野會

唔係佢講
係跟住嗰條傻閪講